{"translation-revision-date":"2023-02-22 17:43:32+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Style Variations":["Varia\u00e7\u00f5es de estilo"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"template part":["parte de modelo"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplicar a tipografia, espa\u00e7amento, dimens\u00f5es e estilos de cores deste bloco a todos os %s blocos."],"Open Navigation Sidebar":["Abrir barra lateral de navega\u00e7\u00e3o"],"Go back to the dashboard":["Voltar para o painel"],"Close Styles sidebar":["Fechar barra lateral de estilos"],"CSS":["CSS"],"Code Is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Manage all template parts":["Gerenciar todas as partes de modelos"],"Loading template parts":["Carregando partes de modelos"],"Manage all templates":["Gerenciar todos os modelos"],"Loading templates":["Carregando modelos"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["Adicione seu pr\u00f3prio CSS para personalizar a apar\u00eancia do seu site."],"Theme Custom CSS start":["In\u00edcio do CSS personalizado do tema"],"Theme Custom CSS end":["T\u00e9rmino do CSS personalizado do tema"],"Videos":["V\u00eddeos"],"Archive: %s":["Arquivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Arquivo: %1$s (%2$s)"],"Displays an archive with the latests posts of type: %s.":["Exibe um arquivo com os posts mais recentes do tipo: %s."],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" criado com sucesso."],"All Authors":["Todos os autores"],"No authors found.":["Nenhum autor encontrado."],"Search Authors":["Pesquisar autores"],"Create Template part":["Criar uma parte de modelo"],"H6":["H6"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"View site":["Ver site"],"H5":["H5"],"Text color for %s":["Cor do texto para %s"],"Text color for all heading levels":["Cor do texto para todos os n\u00edveis de t\u00edtulo"],"Background color for all heading levels":["Cor de fundo para todos os n\u00edveis de t\u00edtulo"],"Background color for %s":["Cor de fundo para %s"],"Suggestions list":["Lista de sugest\u00f5es"],"Custom template":["Modelo personalizado"],"Custom templates can be applied to any post or page.":["Modelos personalizados podem ser aplicados a qualquer post ou p\u00e1gina."],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\".":["Descreva o modelo. Por exemplo: \"Post com barra lateral\"."],"Displays taxonomy: %s.":["Exibe taxonomia: %s."],"Set the default colors used for buttons across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada por bot\u00f5es no site."],"For a specific item":["Para um item espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos os itens"],"Colors link styles":["Estilos das cores do link"],"Colors text styles":["Estilos das cores do texto"],"Colors background styles":["Estilos das cores do plano de fundo"],"Single item: %s":["Item \u00fanico: %s"],"Displays a single item: %s.":["Exibe um \u00fanico item: %s."],"%s block styles":["Estilos do bloco %s"],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos bot\u00f5es."],"Typography %s styles":["Estilos da tipografia de %s"],"Layout styles":["Estilos do layout"],"Typography styles":["Estilos da tipografia"],"Colors styles":["Estilos das cores"],"Strikethrough the selected text.":["Adicionar um tachado ao texto selecionado."],"Copy all blocks":["Copiar todos os blocos"],"Always open list view":["Abrir sempre com visualiza\u00e7\u00e3o por lista"],"Opens the block list view sidebar by default.":["Abre a barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o da lista de blocos por padr\u00e3o."],"Browse styles":["Procurar estilos"],"Search for blocks":["Procurar blocos"],"There are no Navigation Menus.":["N\u00e3o h\u00e1 menus de navega\u00e7\u00e3o."],"Navigation Menu is empty.":["O menu de navega\u00e7\u00e3o est\u00e1 vazio."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixe seu tema com modelos e estilos atualizados."],"Show text instead of icons on buttons.":["Mostrar texto ao inv\u00e9s de \u00edcones nos bot\u00f5es"],"Insert a link to a post or page.":["Inserir um link para um post ou p\u00e1gina"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["O plugin \"%s\" encontrou um erro e n\u00e3o pode ser renderizado."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" exclu\u00eddo."],"Close block inserter":["Fechar adicionador de bloco"],"Delete":["Excluir"],"Entity renamed.":["Entidade renomeada."],"Entity reverted.":["Entidade revertida."],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Now displaying: %s":["Exibindo agora: %s"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ocorreu um erro ao criar a exporta\u00e7\u00e3o do site."],"Actions":["A\u00e7\u00f5es"],"An error occurred while creating the template part.":["Ocorreu um erro ao criar a parte do modelo."],"An error occurred while renaming the entity.":["Ocorreu um erro ao renomear a entidade."],"Rename":["Renomear"],"An error occurred while reverting the entity.":["Ocorreu um erro ao reverter a entidade."],"No %s found.":["Nenhum %s encontrado."],"Added by":["Adicionado por"],"%s - Header":["%s - Cabe\u00e7alho"],"%s - Content":["%s - Conte\u00fado"],"An error occurred while creating the template.":["Ocorreu um erro ao criar seu modelo."],"Title is not defined.":["T\u00edtulo n\u00e3o est\u00e1 definido."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nenhum gradiente! Adicione alguns gradientes para criar sua pr\u00f3pria paleta."],"Aa":["Aa"],"Manage the typography settings for different elements.":["Gerencie as configura\u00e7\u00f5es de tipografia para diferentes elementos."],"Manage the fonts used on the site.":["Gerenciar as fontes usadas no site."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gerencie as fontes e a tipografia usadas nos links."],"Add custom colors":["Adicionar cores personalizadas"],"An error occurred while deleting the template.":["Ocorreu um erro ao excluir o modelo."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizado"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"Displays latest posts written by a single author.":["Exibir posts mais recentes escritos por uma \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado para aprender como aproveit\u00e1-lo ao m\u00e1ximo."],"New to block themes and styling your site? ":["Come\u00e7ando com temas de bloco e estiliza\u00e7\u00e3o do seu site? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Voc\u00ea pode ajustar seus blocos para garantir uma experi\u00eancia coesa no seu site: adicione as cores que desejar no bloco de bot\u00f5es ou ajuste o bloco de t\u00edtulo para o tamanho que preferir."],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Voc\u00ea pode personalizar seu site da forma que quiser com diferentes cores, tipografia e modelos. Ou se preferir, apenas deixe isso ser feito pelo seu tema! "],"Personalize blocks":["Personalizar blocos"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajuste seu site, ou d\u00ea a ele um novo visual completo! Seja criativo \u2014 que tal uma nova paleta de cores para seus bot\u00f5es ou escolher uma nova fonte? D\u00ea uma olhada no que voc\u00ea pode fazer aqui."],"Set the design":["Defina seu design"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Clique em <StylesIconImage \/> para come\u00e7ar a desenhar seus blocos e escolher sua tipografia, modelo e cores."],"styles":["estilos"],"Welcome to styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Welcome to Styles":["Boas-vindas aos estilos"],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Desenhe tudo em seu site \u2014 do cabe\u00e7alho ao rodap\u00e9 \u2014 usando blocos."],"Welcome to the site editor":["Boas-vindas ao editor do site"],"Get Started":["Comece a usar"],"Edit your site":["Edite seu site"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Use as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela."],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Criar um efeito de cor de dois tons sem perder sua imagem original."],"Elements":["Elementos"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletas s\u00e3o usadas para fornecer op\u00e7\u00f5es de cor padr\u00e3o para os blocos e as varias ferramentas de design. Aqui voc\u00ea pode editar as cores e seus r\u00f3tulos."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Definir uma cor de fundo ou gradiente para todo o site."],"Set the default color used for text across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para textos no site."],"Set the colors used for links across the site.":["Configure a cor padr\u00e3o usada para links no site."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gerencie paletas e cor padr\u00e3o de diferentes elementos globais do site."],"Areas":["\u00c1reas"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos e para todo site."],"%d color":["%d cor","%d cores"],"Palette":["Paleta"],"Navigate to the previous view":["Ir para a visualiza\u00e7\u00e3o anterior."],"Colors":["Cores"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalize a apar\u00eancia de blocos espec\u00edficos para todo site."],"Template not found":["Modelo n\u00e3o encontrado"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Voc\u00ea tentou editar um item que n\u00e3o existe. Talvez tenha sido exclu\u00eddo?"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Mostrar ou ocultar barra lateral de configura\u00e7\u00f5es do bloco."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalize as op\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 tela do editor de blocos e ao fluxo de edi\u00e7\u00e3o."],"Block interactions":["Intera\u00e7\u00f5es dos blocos"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalize como interagir com os blocos na biblioteca de blocos e na tela de edi\u00e7\u00e3o."],"Radius":["Raio"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Adicione um t\u00edtulo ao modelo que indique seu prop\u00f3sito. Por exemplo: \"Largura total\"."],"Start blank":["Iniciar vazio"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Apresenta\u00e7\u00e3o"],"Custom Template":["Modelo personalizado"],"Create custom template":["Criar um modelo personalizado"],"Border":["Borda"],"Clear customizations":["Liberar personaliza\u00e7\u00f5es"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Alternar bloco de inser\u00e7\u00e3o"],"Template reverted.":["Modelo revertido."],"This template is not revertable.":["Este modelo n\u00e3o \u00e9 revers\u00edvel. "],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["O editor encontrou um erro inesperado. Recarregue a p\u00e1gina."],"Template revert failed. Please reload.":["Falha ao reverter o modelo. Tente recarregar."],"Area":["\u00c1rea"],"List View":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Close List View Sidebar":["Fechar barra lateral de visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Template (selected)":["Modelo (selecionado)"],"Create a template part":["Criar uma parte de modelo"],"Template part created.":["Parte de modelo criada."],"Editing %s: ":["Editando %s:"],"Add template: %s":["Adicionar modelo: %s"],"Filters":["Filtros"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nenhuma cor! Adicione algumas cores para criar sua pr\u00f3pria paleta de cores."],"Detach blocks from template part":["Desanexar blocos da parte de modelo"],"Dashboard":["Painel"],"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Contain text cursor inside block":["Conter o cursor de texto dentro do bloco"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Auxilia leitores de tela impedindo que o cursor saia dos blocos."],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"Show %s details":["Mostrar detalhes de %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca o bloco atual e desvanece o restante do conte\u00fado."],"Color palettes":["Paletas de cores"],"Reset to defaults":["Redefinir para valores padr\u00e3o"],"Show button text labels":["Mostrar r\u00f3tulos de texto de bot\u00e3o"],"Details":["Detalhes"],"Author":["Autor"],"Open the block list view.":["Abrir a visualiza\u00e7\u00e3o de lista de blocos."],"Site Icon":["\u00cdcone do site"],"Name":["Nome"],"Text":["Texto"],"Design":["Design"],"Open save panel":["Abrir painel de publica\u00e7\u00e3o"],"Block Library":["Biblioteca de blocos"],"Typography":["Tipografia"],"Content":["Conte\u00fado"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Background color":["Cor de fundo"],"Loading\u2026":["Carregando..."],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Background":["Fundo"],"Help":["Ajuda"],"Choose a pattern":["Escolha um padr\u00e3o"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"All template parts":["Todas as partes de modelo"],"Template Part":["Parte de modelo"],"Template Parts":["Partes de modelo"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"All templates":["Todos os modelos"],"Template":["Modelo"],"Editor footer":["Editor do rodap\u00e9"],"All content copied.":["Conte\u00fado copiado."],"Templates":["Modelos"],"Add":["Adicionar"],"Display these keyboard shortcuts.":["Exibir estes atalhos de teclado."],"Custom":["Personalizado"],"Links":["Links"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Spotlight mode deactivated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es desativado"],"Spotlight mode activated":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es ativado"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desativada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior ativada"],"Back":["Voltar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Search":["Pesquisar"],"Block (selected)":["Bloco (selecionado)"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas do topo"],"Type text or HTML":["Digite texto ou HTML"],"Start writing with text or HTML":["Comece a escrever um texto ou HTML"],"Document tools":["Ferramentas de documento"],"General":["Geral"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Styles":["Estilos"],"Focus on one block at a time":["Concentre-se em um bloco de cada vez"],"Access all block and document tools in a single place":["Acesse todas as ferramentas de blocos e documento em um s\u00f3 lugar."],"noun\u0004View":["Visualiza\u00e7\u00e3o"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"],"View":["Ver"],"Editing code":["Editando o c\u00f3digo"],"Exit code editor":["Sair do editor de c\u00f3digo"],"Forward-slash":["Barra"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Criar"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Mude o tipo de bloco ap\u00f3s adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Spotlight mode":["Modo sem distra\u00e7\u00f5es"],"Save your changes.":["Salvar suas altera\u00e7\u00f5es."],"Convert the selected text into a link.":["Converter o texto selecionado em um link."],"Underline the selected text.":["Sublinhar o texto selecionado."],"Make the selected text italic.":["Tornar it\u00e1lico o texto selecionado."],"Make the selected text bold.":["Tornar negrito o texto selecionado."],"Redo your last undo.":["Refaz seu \u00faltimo desfazer."],"Undo your last changes.":["Desfaz as \u00faltimas altera\u00e7\u00f5es."],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Block shortcuts":["Atalhos de teclado dos blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos para sele\u00e7\u00e3o"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navegar para a parte anterior do editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navegar para a pr\u00f3xima parte do editor."],"Remove a link.":["Remover um link."],"Keyboard shortcuts":["Atalhos do teclado"],"Switch between visual editor and code editor.":["Alternar entre editor visual e de c\u00f3digo."],"Learn more":["Saiba mais"],"Editor publish":["Publica\u00e7\u00e3o do editor"],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de ferramentas"],"Unpin from toolbar":["Desafixar da barra de ferramentas"],"Close plugin":["Fechar plugin"],"Editor settings":["Editor de configura\u00e7\u00f5es"],"Plugins":["Plugins"],"Visual editor selected":["Editor visual selecionado"],"Code editor selected":["Editor de c\u00f3digo selecionado"],"%d Revision":["%d revis\u00e3o","%d revis\u00f5es"],"Copy Error":["Copiar o erro"],"Undo":["Desfazer"],"Redo":["Refazer"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Headings":["T\u00edtulos"],"Blocks":["Blocos"],"Close settings":["Fechar configura\u00e7\u00f5es"],"Editor content":["Editor de conte\u00fado"],"Tools":["Ferramentas"],"Editor":["Editor"],"Close":["Fechar"],"Text color":["Cor do texto"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Editor top bar":["Barra superior do editor"],"Blocks styles":["Estilos de bloco"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Visual editor":["Editor visual"],"Code editor":["Editor de c\u00f3digo"],"All":["Todos"],"Block":["Bloco"],"Audio":["\u00c1udios"],"Publish":["Publicar"],"Save":["Salvar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}